其實我想問，地球最核心果粒原子，係唔係香港嘅？

無咗哲學區